C字頭個位巴打條jj仔好誘人

笑

煙字頭嗰位巴打條jj仔好似蝦仁

你搞錯咗真係蝦仁黎

屌，咁都要開Post

請問呢個post

想含